關於microSD卡data恢復(救資料)

幫朋友出post, 佢冇ac

我有2張microSD卡，
我想問：
8gb microSD卡用讀卡器開唔到，咁仲有咩方法開到卡裏面嘅資料？
香港有咩舖頭專門做數據恢復（救資料）而又有良好技術及豐富經驗？
目前民用嘅數據恢復技術成唔成熟？
定係要等多幾年技術進步先好拎去送修？
送修之後一定要將卡界開先可以做到數據恢復？
microSD卡空間剩餘好少就會好容易壞卡？
32gb microSD卡正常開到，我想將曾經移動到卡裏面嘅相片同影片重現，各位有冇恢復相片影片嘅app/電腦軟件推薦？
目前坊間嘅數據恢復app/電腦軟件技術夠唔夠成熟？
你地對慳d錢為呢張卡自己落手落腳用坊間嘅app/電腦軟件恢復數據有咩睇法？

陳冠希

將記憶卡插落手機到，再將手機連落電腦睇下得唔得

自己下載軟件救資料

有間公司係幫seagate同WD做data recovery, 唔方便開名, 聽講佢地不成功不收費, 可以PM 我問多啲

pmed

讀唔到好大機會係header corrupted，資料仲起度

自己google個恢復app啦